話之你個headphone幾多千蚊，冇呢10首歌都係白費

1. Exo Overdose
2. Exo Growl
3. Exo callmebaby
4. Exo Tempo
5. Exo 12月的奇蹟
6. Exo Monster
7. Wannaone Beautiful
8. Wannaone Never
9. Wannaone Pick me
10. Wannaone Always

不服來辯！

樓主快D走
我幫你頂住

666 skr skr skr

+ baby shark

我地大韓民國世界第一

爭twice

樓主又比人hack

可唔可以唔數十秒 忍唔住

我屌你老母 一心諗住入黎睇好歌推薦 你比啲咁嘅貨我

得overdose

我老婆都成日聽Exo

你邊有老婆？

香川真司係狗

傻撚咗？

我可以證明佢有

你係佢老婆？

我係記者

屌你唔聽我d歌

who

咩料

5 sick ching

ON9? 無女聲?

點都要擺首SOLO落去啦下話

bitch哪能solo